美騎呢犯押送途中即場屙屎 食埋再吐落警員臉上

美國三藩市東灣列治文（Richmond）一名騎呢男子在被押送往監獄途中時，在警車上脫衣服後即場排泄「開大」，甚至還「趁熱」吃下自己的糞便，再吐到警員身上。

根據當地傳媒報道，本月17日晚上兩名警員接報前往拘捕一名36歲男子。該名男子為了逃避警方，先向警員報上了一個假名，怎料這個假名原來也在拘捕名單上，於是他只能報上真名，真名亦是在拘捕名單上，男子於是被帶到警局。

警方發現男子仍處於假釋期，而當警員嘗試將他從警局移送往監獄還柙時，男子開始變得有攻擊性，也不願意配合警方。

警方為男子上了手扣，安排他登上了警車的後座。在警車開往監獄途中，男子將上了手扣的雙手由身體後方移動到身體前方，並脫下身上的衣服，再把衣服丟出車窗外。當警員發現不妥時，男子已經「即場大解放」排泄，竟然更吃下自己新鮮出爐的糞便，又將糞便吐到兩名警員的臉上。警員立即停下警車並要求增援。加州公路巡警隨即暫時封閉涉事路段。男子被制服後被送往監獄，而被噴糞的兩名警員則沒有受傷。

好玩唔玩 玩屎

該名男子為了逃避警方，先向警員報上了一個假名，怎料這個假名原來也在拘捕名單上

可以唔洗貼圖

可以將隻手放返係前面咁勁